點解人要服從

就好似林奠咁 本質上只係一個女人 點解可以控制到政府
why 如果下面班人唔聽話其實佢都無符架wor

返過工未

典解要聽老細話？

無話一定要聽 老細覺得你唔啱份工咪炒魷魚

因為你都

返工唔聽老細講，咁邊個出糧呀？？

唔等錢駛

Discipline and Punish
自己睇書
作者 Foucault

何以見得佢係老細？

社會契約論

如果下面班人唔聽話其實佢都無符架wor

因為奴隸冇咩可能可以齊心一齊反主人

因為自己冇資源，所以要服從有資源嘅人

乙

因為係錢